android平價打機有咩好揀

ESSENTIAL PHONE S835 4GB ＄2100
POCOPHONE F1 S845 6GB $2800

仲有無其他推介

紅米note5

636打機 起碼都660啦

POCOPHONE F1

6g ram 845夠用2-3年

Zenfone5 唔洗3000但夠曬用

用部電話做咩先？
打機？影相？上連登？

ESSENTIAL 打飛機就得

請睇標題

why?

買2手6sp好過啦

先達睇吓有冇 oneplus 5/5t 倉底貨

我夠膽講POCOPHONE F1 S845 6GB 同價位係冇對手

小米 mix2 835 6gb ram $1999

眼殘睇唔到
惟有幫你推下Post表達歉意

小米 F1

essential phone 仲買到咩
之前唔係減價賣哂？

肥花見到仲有人賣

雙11 小米8 845.cpu,

+1

用緊iphone 都覺得佢對得住價錢

好過碌鳩比貴幾倍都係果d野

因為你打啲戇𨳊嘢仲好哋哋 如果你玩傳說對決嗰類都係買返其他機啦